<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Datat칩n Anticorrupci칩n</title><link>/</link><description>Recent content on Datat칩n Anticorrupci칩n</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es-mx</language><lastBuildDate>Tue, 30 Nov 2021 10:56:33 -0600</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Amaury Baz치n Ju치rez</title><link>/mentores/amaury-bazan/</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 10:56:33 -0600</pubDate><guid>/mentores/amaury-bazan/</guid><description/></item><item><title>Jessica Irai D칤az Valverde</title><link>/mentores/jessica-diaz/</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 10:52:17 -0600</pubDate><guid>/mentores/jessica-diaz/</guid><description/></item><item><title>Ricardo Franco</title><link>/jueces/ricardo-franco/</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 10:40:55 -0600</pubDate><guid>/jueces/ricardo-franco/</guid><description/></item><item><title>Fernanda Avenda침o Meouchi</title><link>/jueces/fernanda-avenda%C3%B1o/</link><pubDate>Tue, 30 Nov 2021 10:23:45 -0600</pubDate><guid>/jueces/fernanda-avenda%C3%B1o/</guid><description/></item><item><title>Privacidad de datos</title><link>/privacidad/</link><pubDate>Wed, 17 Nov 2021 15:06:01 -0500</pubDate><guid>/privacidad/</guid><description>Pol칤tica de Privacidad de Datos
En atenci칩n a la Ley Federal de Protecci칩n de Datos Personales en Posesi칩n de Particulares vigente en M칠xico le informamos lo siguiente:
El Datat칩n Anticorrupci칩n es un evento de la Secretar칤a Ejecutiva del Sistema Nacional Anticorrupci칩n (SESNA), que es organizado y producido por Software Guru (Brainworx, S.A. de C.V.).
Como productor del evento, Software Guru recopila datos de los participantes con el fin de aprobar su participaci칩n en el evento y hacerles llegar informaci칩n para dicha participaci칩n.</description></item><item><title>Sergio Alberto Rodr칤guez Segura</title><link>/mentores/sergio-rodriguez/</link><pubDate>Sun, 14 Nov 2021 19:41:03 -0500</pubDate><guid>/mentores/sergio-rodriguez/</guid><description/></item><item><title>Mario Alfonso Torres Rivera</title><link>/mentores/mario-torres/</link><pubDate>Sun, 14 Nov 2021 19:38:13 -0500</pubDate><guid>/mentores/mario-torres/</guid><description/></item><item><title>Enrique Zapata B. P칠rez</title><link>/jueces/enrique-zapata/</link><pubDate>Sun, 14 Nov 2021 19:36:29 -0500</pubDate><guid>/jueces/enrique-zapata/</guid><description/></item><item><title>Jos칠 Luis Gil Marroqu칤n</title><link>/jueces/jose-gil/</link><pubDate>Sun, 14 Nov 2021 19:35:47 -0500</pubDate><guid>/jueces/jose-gil/</guid><description/></item><item><title>Pablo Villarreal Soberanes</title><link>/jueces/pablo-villarreal/</link><pubDate>Sun, 14 Nov 2021 19:35:47 -0500</pubDate><guid>/jueces/pablo-villarreal/</guid><description/></item><item><title>Benito Perdomo Vergara</title><link>/mentores/benito-perdomo/</link><pubDate>Sat, 13 Nov 2021 01:40:53 -0500</pubDate><guid>/mentores/benito-perdomo/</guid><description/></item><item><title>Rosa Isela Morquecho N칰침ez</title><link>/mentores/isela-morquecho/</link><pubDate>Sat, 13 Nov 2021 01:20:38 -0500</pubDate><guid>/mentores/isela-morquecho/</guid><description/></item><item><title>Convocatoria</title><link>/convocatoria/</link><pubDate>Fri, 12 Nov 2021 00:00:00 -0600</pubDate><guid>/convocatoria/</guid><description>El equipo de la Plataforma Digital Nacional convoca a la sociedad civil a participar en el Datat칩n Anticorrupci칩n 2021 cuyo objetivo es desarrollar algoritmos y/o visualizaciones de evoluci칩n patrimonial para detectar anomal칤as o tendencias en datos de declaraciones de servidores p칰blicos.
Tema Construiremos herramientas que se puedan utilizar para analizar:
Datos de declaraciones patrimoniales y de intereses de personas servidoras p칰blicas. Datos de personas servidoras p칰blicas que intervienen en contrataciones p칰blicas.</description></item><item><title>Contexto</title><link>/contexto/</link><pubDate>Wed, 30 Oct 2019 00:00:00 -0600</pubDate><guid>/contexto/</guid><description>El equipo de la Plataforma Digital Nacional (PDN), la cual es una herramienta tecnol칩gica de inteligencia institucional desarrollada por la Secretar칤a Ejecutiva del Sistema Nacional Anticorrupci칩n (SESNA), llevar치 a cabo el Datat칩n Anticorrupci칩n con el objetivo de abrir un espacio para que las personas aprovechen los beneficios de la tecnolog칤a para proponer y dise침ar formas e ideas innovadoras de combatir la corrupci칩n a partir de la informaci칩n contenida en las bases de datos de la PDN.</description></item><item><title>C칩digo de Conducta</title><link>/coc/</link><pubDate>Fri, 30 Nov 2018 00:00:00 -0600</pubDate><guid>/coc/</guid><description>Al participar en el Datat칩n Anticorrupci칩n ya sea como competidor, organizador, mentor o patrocinador, aceptas acatar este c칩digo de conducta, y cooperar con los organizadores del evento que lo hacen cumplir.
La Versi칩n R치pida SG se encarga de proporcionar una experiencia libre de acoso para todos, sin importar g칠nero, orientaci칩n sexual, discapacidad, edad, apariencia f칤sica, tama침o corporal, raza o religi칩n. No toleramos el acoso de ning칰n tipo en nuestros asistentes. El lenguaje o las im치genes sexuales no son apropiadas para ning칰n lugar, incluyendo charlas.</description></item><item><title>Participa</title><link>/participa/</link><pubDate>Thu, 22 Nov 2018 08:42:12 -0600</pubDate><guid>/participa/</guid><description>El Datat칩n Anticorrupci칩n es un evento de participaci칩n voluntaria y gratuita. Sin embargo, para poder brindar una atenci칩n adecuada, requerimos limitar la cantidad de participantes.
Si te interesa participar, por favor:
Llena la solicitud de participaci칩n individual
칔nete al Discord del Dataton 2021 Anticorrupci칩n en ingresa al canal #Bienvenida-ingreso
Si cuentas con un equipo (m치ximo 6 integrantes), recuerda que todos deben llenar la solicitud.
Si tienes dudas o preguntas, escr칤benos en el canal 游눫dudas</description></item><item><title>Temas</title><link>/temas/</link><pubDate>Thu, 22 Nov 2018 08:42:12 -0600</pubDate><guid>/temas/</guid><description>Buscamos que los equipos participantes construyan soluciones enfocadas en las siguientes 치reas:
A continuaci칩n listamos algunas preguntas clave que nos interesa poder contestar para cada 치rea. Si te interesa conocer c칩mo determinamos estos temas y preguntas puedes revisar este documento.
Contrataciones 쮺u치les son las dependencias que realizan las contrataciones con mayores montos, en qu칠 estado, ciudad y municipio est치n? 쯤u칠 tipo de procedimiento de contrataci칩n tienen y para qu칠 se usan esos contratos?</description></item><item><title>Reglas</title><link>/reglas/</link><pubDate>Wed, 14 Nov 2018 14:42:12 -0600</pubDate><guid>/reglas/</guid><description>Derechos de propiedad intelectual Los participantes garantizan que son los autores 칰nicos y acreedores de los derechos de autor (patrimoniales y morales) o que tienen autorizaci칩n de uso de los derechos de un tercero.
Las soluciones no pueden infringir la propiedad o derechos de ning칰n otro individuo o entidad como est치 establecido en las leyes mexicanas y el derecho internacional.
Los Participantes son due침os de la propiedad intelectual de sus proyectos.</description></item><item><title>Preguntas Frecuentes</title><link>/preguntas-frecuentes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/preguntas-frecuentes/</guid><description>Participaci칩n 쯈ui칠nes pueden participar? La participaci칩n es abierta, pero tenemos cupo limitado. Consideramos que las personas que m치s pueden aportar son aquellas con experiencia en alguno de los siguientes campos: ciencia de datos, desarrollo de software, comunicaci칩n, econom칤a, ciencias politicas, derecho y dise침o. Si te interesa participar, por favor 칰nete a nuestro Discord y llena la forma de solicitud de participaci칩n. Consulta los detalles.
Somos varias personas que queremos participar, 쯦odos deben llenar la solicitud?</description></item></channel></rss>